★距離 千日之跌 完結之日，仲剩返1994日！

the show must go on

拎到4000蚊未

已拎

same feel

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

lm

跌穿25000先出黎打飛機

soon

又跌